「人材」 其實利物浦真係浪費左高普

> 兩個垃圾龍

> 後備席慘不忍睹

老老實實
成班正選本來都只係中庸質素
高普激活左班球員好多

帶住班咁既垃圾都入到歐聯決賽
高普真係唔講得少

如果高普帶既係曼城
可能贏埋啦

得罪講句
利物浦真係浪費左高普

利物浦咁既陣容
你試下叫施丹帶

我敢講
入唔入到8強都成問題

無高普連二奶命都冇

高普入親決賽都輸，今次唔關隊波事
佢教多蒙特都係咁

Bale 都係修😂

> 兩個垃圾龍
Karius邊個買㗎

高普入過七次決賽輸左六次

咪係，對禾堡西維爾都輸，輸咁多次都要吹奏，熱血真係大哂

如果多一個迪基亞既話，今場歐聯一早贏左啦

唯一次係咪炒拜仁個次?

如果ddg一開始係去猁既話就已經變到karius咁啦

早排先有人講過
利記今季真係差個龍
唔使迪基亞咁勁
好似施治咁都好過米神 卡列斯

如果淘汰賽係對拜祖巴 你覺得真係入到決賽咩